對神秘學有興趣 但唔知點入手

我唔信神秘 亦都對new age/偽科學好反感
不過有興趣學吓傳統術數嘅理論體系 例如易占 風水 紫微斗數 占星 塔羅呢啲
仲有煉金 同埋神秘學用數字同符號對聖經嘅解讀之類
但係神秘學書質素太參差 有冇巴打有書推介 或者整返個booklist 最緊要唔好將神秘學同現代科學扯上關係

樓主今年讀中二??

咪戇鳩晒錢啦

留返啲錢睇精神病科

上網揀試圖解密同老高聽下，仲可以順手J 下小茉

要搵師傅帶入行 留低電話號碼

小欖嗰邊有個幾出名嘅學院你可以試下入去了解下

神秘學喺各種文化上隨處可見 打機 睇戲/劇/動漫/小說都會接觸到 想了解多啲真係咁奇怪咩